（文宣急call）一人一嘉許信比港台利君雅好冇？

Fb見到
我地市民需要呢啲記者，有冇文宣可以draft一封嘉許信send去RTHK?

RTHK Email ccu@rthk.hk

想送佢一程?

可能你岩呀，但send封信有幾撚難呀？
如果你個keyboard未壞就等人draft左再copy and paste 然後再send 出去啦！

嘉許咋wor
有咩問題？

fake news